rooftop 啲人咩心態

有日係Youtube 見到個洋腸係香港啲樓頂爬來爬去 完全唔驚死 睇到個心都離一離 傻撚左

鬼佬文化天生
開拓者精神
征服自然 挑戰極限
唔會畏首畏尾